鄭月娥 的罪孽 【寶光論政】

請點擊：
有消息說：北京中央意欲獎勵澳門而懲罰香港 在澳門建立金融中心。
------
在很多論政者眼中，鄭月娥是 香港人+ 北京中央眼中的罪人。
----關於北京的部署： 國歌法，明日大嶼計劃，大灣區，台灣政局。全部瀕臨泡湯。
---香港人所受的痛苦：
N人死亡，N人受傷，N人失去飯碗，警察隊名譽掃地，市面+經濟凋零，世界各國圍攻。澳門建立金融中心，取代香港。
===
茲贈予林太太一個伊索寓言：the eagle and the tortoise--[轉載- ... oise-and-the-eagle/ 】
A Tortoise, discontented with his lowly life, and envious of the birds he saw disporting themselves in the air, begged an Eagle to teach him to fly. The Eagle protested that it was idle for him to try, as nature had not provided him with wings; but the Tortoise pressed him with entreaties and promises of treasure, insisting that it could only be a question of learning the craft of the air.

So at length the Eagle consented to do the best he could for him, and picked him up in his talons. Soaring with him to a great height in the sky he then let him go, and the wretched Tortoise fell headlong and was dashed to pieces on a rock.
==我的評論：
這個寓意跟我們中國人說的“不自量力” 相類似，但是 寓言那個主人翁的下場，是給某些政客的警號。
鄭月娥曾經抱怨不能自由地逛街。如果想恢復這種自由，必須實行：
恰當適量的特赦，抓捕嚴重違法的警員，炒掉 難辭其咎的官員+行政會議成員。調查何君堯律師，恢復UGL調查。

幫推呀

(重開) 發動世界級遊行！#Who stands with us世界巡遊！